剩識講香港，你哋有愛過國家咩？

根本無

百度 抖音 微博 天涯 知乎

呢啲ac根本應該每個熱愛祖國嘅人都要開

咁樣先可以同上面啲同胞互相關心

等佢哋知道我哋生活係幾咁happy

推

分分鐘啲post被維穩

1／7呢啲大節日 係要邀請同胞落嚟睇下我哋幾偉大
慶祝得幾happy

無理由同胞翻牆用ig youtube 用愛感染全世界
我哋唔去關心下大陸同胞㗎

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

認真問，其實啲蝗蟲自由行見到我哋一大班人行街，又知唔知，會唔會理我哋做緊咩？

我係極度支持真普選

我推咗幾個post 都冇人理

個個都話未係時候

我真係屌曬佢哋老母

你可以主動解釋下 咁樣先能夠促進同胞互相交流
因為我經常咁樣做

堅持自己信念,多一個人知道好處就多一份希望,救人自救,真普選必須要有

請廣傳

咁多年黎
大學見倒D內地生, 有冇CONVERT佢地?
新移民呢? 內地同事呢?

上去講野小心d, 你講得勁, ip都唔洗check就的你番去

共報:500萬港人支持香港回歸祖國大遊行

嗰班人好怕 覺得時機未成熟
anyway 加油

convert啲咩
我好愛國㗎 會大家交流下彼此生活嗰啲

係㗎
愛唔愛國睇同胞修為 我哋做嘅係令同胞更加愛國 做咗自己本份

好怕畀國家誤會

我識幾個大陸大學生，佢哋都知道因咩事遊行
而且佢哋最明白送中條例既後果，所以佢哋只會沈默。
若果企出黎發聲，佢哋清楚明白日後番到大陸會有嚴重後果

至於自由行，佢哋大概只關心佢哋想要果款面膜有冇貨

又係巴打你
g chi

我諗嘅係整個祖國 而唔剩係同胞點睇香港

現階段太難

我諗好多人連分組點票 功能組別 dq 都未搞清楚

多人一知就多一份力量,請廣宣,星火可遼源

新一代可能連dq都唔知
所以我更唔想又行多一次舊路去教識新人
forever looping哂氣

你話71大減價
全民排隊去鳩嗚
龍尾係維園之類囉

良心大減價

愛國先整走迪迪尼, 小熊維尼係入面, 跟本就係反動勢力大本營

要知道議會制fail先會支持真普選
有排講心很累
我寧願贏咗呢仗階段性勝利先

其實我想去中聯辦請願 本身想習大大關心下香港問題
但諗諗下香港係一國兩制 習大大都唔會好意思干涉
就諗不如幫習大大清一清祖國啲衰人 幫新疆同胞講下人權問題
因爲而家興講人權

百度 抖音 微博 天涯 知乎？
見到字都想嘔

全部資料內容都畀人控制嘅， 用嚟做乜鳩？
充滿低級內容、惡趣味、 維穩字眼搵唔到、 資訊封鎖大國

。。。

我想同同胞多啲交流 等佢知道香港生活係幾好

倪生：我愛國家，但國家愛我咩？

我真心覺得宗教界應該 全部企出嚟， 到時中共 全面接管香港， 包裝宗教冇定企

大陸炸佛像、拆教堂、 夠膽為派人做宗教代表 入撚埋人大， 改聖經 改佛經 宗教場所夠膽 大大張 黐習近平嘅相

試下冇壞嘅 不過我覺得就全部字眼ban曬

香港女仔質素好高質

一定唔係習大大造嘅
我哋要幫習大大趕走呢啲衰人 但係唔知道本身香港宗教界有冇做緊

柒左梳睇錯以為講香港
國家真係冇乜好

十字架遭強拆 中國河南逾4000教堂難逃劫難
2018-09-06 19:59

中國河南的教會被強制拆除十字架。（圖擷取自邢福增臉書）

〔即時新聞／綜合報導〕中國掀起一波強拆教堂十字架的新行動，河南省內的「三自教會」、地下教會的十字架被清除一空，估有4000間以上的教會遭拆十字架。牧師表示，教會人士還被要求懸掛中國五星旗及社會主義的宣傳畫，只要被當局發現將畫作和國旗取下，教會就會被立即查封。

據香港《明報》報導，中國當局昨天清晨開始拆掉河南當地十字架，目前整個河南已經沒有任何十字架，連中國唯一合法的「三自教會」也難以倖免，估計當地有4000間以上的教會被強拆十字架。三自教會又稱三自愛國教會，為服從中國政府的政治領導，不受國外教會的管理和干預的「自治、自養、自傳」中國基督教教會，是中國唯一「合法」的基督信仰教會。

當地牧師指出，教會人士只要反抗，官方便以妨礙公務等罪名帶走，且規定18歲以下不准進教會，學校也會以不准到校讀書威脅家長簽字承諾不讓子女信教，否則教會的負責人也會連帶受罰；還指出當局要求必須在教堂裡掛國旗、中共總書記習近平人像及社會主義內容的宣傳畫，只要不從，教會就會被查封。

據報導數據顯示，河南的基督徒佔全省人口5%，遠高於中國其他省分。中國基督教人士表示，此次大規模拆除行動可能和中國基督教兩會在3月底啟動《推進我國基督教中國化五年工作規劃綱要》有關，而中國今年2月起實施《宗教事務條例》，要求堅持「宗教中國化」，中國的宗教團體聯席會議中，也提倡在宗教活動場所升掛中共國旗。

想看更多新聞嗎？現在用APP看新聞還可以抽獎 點我下載APP 按我看活動

所以我哋要幫祖國 等同胞向我哋學習

去上水 東鐵綫 口岸派反送中 傳單畀蝗帶上去
無人叫你zip係佢地背囊同gip到等佢地唔知

知唔知宗教場所要交稅畀共產黨
好多已經變咗宗教生意

就算愛國家都唔等於愛中共

我知

唉， 講起中共都唔鍾意

巴打 你咁樣講國家壞話
有日條例過咗 小心愛國義人清算你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

坐囉 點解我個名係絲你都話我係巴打

大家千萬唔好咁做

記得以前讀史果陣，話d海外華僑好多按埋層樓痾煙孫中山
而家唔係資金流出去買屋移民都偷笑啦

中國709維權律師大抓捕事件，或稱中國大陸709擴大抓捕維權律師事件、709大抓捕，是指2015年7月9日起，中華人民共和國公安當局在多達23個省份大規模逮捕、傳喚、刑事拘留、帶走、失聯、約談了上百位律師、民間維權人士、上訪民眾及其親屬的事件，部份人士因此下落不明[1][2][3][4][5][6][7][8][9][10]。

2016年1月12日，鋒銳所主任律師周世鋒、律師王全璋、實習律師李姝雲、律師助理趙威被控涉嫌「煽動顛覆國家政權」被逮捕。[11]同月，為總部設在美國的人權衛士緊急救助協會工作的瑞典人彼得·達林，因與鋒銳律師事務所有很大關係而在北京被拘。[12]

在2017年3月舉行的全國兩會上，最高人民法院院長周強、最高人民檢察院檢察長曹建明在工作報告中，都將「依法起訴、審結周世鋒、胡石根等顛覆國家政權案」作為「堅決維護國家安全，特別是政權安全、制度安全」的重要政績。[13]

太多假J扮女
一坐係唔會走到 國家唔會容忍你呢種異見人士

大陸開acount好煩，又要大陸ID、電話等等

新疆再教育營（維吾爾語：قايتا تەربىيەلەش لاگېرى‎），正式名稱為職業技能教育培訓中心[4][5]（簡稱教培中心），民間稱為「轉化所」，新疆官方媒體有時也稱其為「去極端化培訓班」[6][7]或「教育轉化培訓中心」[8][9]，中國共產黨新疆維吾爾自治區委員會和新疆維吾爾自治區人民政府自2014年開始推行，2016年陳全國到任自治區黨委書記後得到強化，2017年達到高潮[10]。這些中心通常由學校或其他政府設施改建而成，也有部分為專門修建。中國政府曾於2019年3月19日發佈《新疆的反恐、去極端化鬥爭與人權保障》白皮書，介紹職業技能教育培訓中心的設立原因及運行情況[4]。
利： 我好撚愛國， 所以想中國更加好 見到我紅字都知我五毛啦

616 金鐘轉車 聽到兩個蝗互問到底今日咩日子 , d 人要去邊

你講慶祝中国呀嘛

要捉人嘅話咪再起多啲集中營囉， 香港人咁撚反共 6.16嗰二百萬人捉曬佢最好

絲打

要捉嘅話你都有份

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

濕鳩國家學人搞知識產權
軍事科技左炒右炒認普京做大佬

遊行抖音是常識吧

唔識玩
開個ac問同胞

愛國唔講香港仲可以講邊到
利申:愛國人士

佢地其實有堆應該聽過 知中共做過d乜衰野
但都會照幫中共辯護
佢地好多都有大一統思想
好支持中共用強硬手段控制香港台灣
覺得中國行嘅模式比外面好
因為發展得快 將好多人救出貧窮 令國家強大
覺得人權問題外國一樣嚴重(e.g美國拉政治犯/打人地國家/種族問題)
覺得外國無時無刻想打壓佢地
覺得香港係受中國好多恩惠 養唔熟嘅仔的
應該係佢地中學d咩政治科同上面d媒體造成嘅意識形態

開過，喺百度一講政治立即秒殺acc，要極隱晦先可能出到街，但極多人唔明你講乜，所以基本上冇用，因為中國嗰網絡監管極度嚴格，玩暗示又未必嗰嗰明白，所以我唔會浪費時間。

佢地意識形態好重
要改變唔係咁容易

支那啲討論區好多都好似要實名制/用電話號碼登記

呢d記得要買太空卡太空機去玩
暴露身分你就會比中共mark低 會有諸多不便

太空卡

Cls 之前用微信同大陸親戚傾計，話內地其實好自由開放嗰啲，醒起要po啲文宣長輩圖喺朋友圈滲透下，啱啱po完個親戚又叫我快啲del
真係好L諷刺

中共做啲咩我相信 唔會冇人知， 好多大陸後生嘅都有翻牆， 都係對中共所作所為不滿， 但係佢哋都係無能為力㗎， 網上講一兩句隨時幾分鐘後有人拍門。

冇乜嘢傳媒唔係黨媒 或者冇被控制, 最鍾意人民蠢㗎喇佢哋

冇咁簡單 要支那電話號碼 支那電話號碼要實名制

推毛推習都kill?

有什麼 低級紅 高級黑

禁左低級紅

香港唔係有賣祖國太空卡咩
而且有啲衰人會用app gen電話，收發sms都做到

可唔可以做反次主動呀！？共匪統戰下我地既底線真係只有係咁退！？香港時日冇多啦可唔可以好好利用今次既民憤，剩餘既民意！？

假如現另設deadline 於7.1/G20前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

有班識翻牆都真心愛國愛黨

香港是我國

喺中國貼吧post 過反送中 八問中國母親 all banned

鴨記啲電話卡應該唔使實名制？

唔好呀，會搞到64果幾日咁，直接block外國ip唔準出post架！
搞到D跨境人士要翻牆入去出post，好麻煩架！千奇唔好搞到咁做！

我以前見嗰啲都好仆街
啲上海仔成日講獨立
不過得一面之緣 篤唔到班友囉

係百度貼吧講100%無用
佢地既邏輯理解就係所有野都係外國勢力搞出黎
同班廢佬講既一模一樣 哂氣

好似冇實名制既電話卡係唔俾

一出世就不斷比中共洗腦形成愛黨愛國嘅根深蒂固嘅思想， 一時之間都接受唔到

巴打用真電話？
幾耐先bam

真係唔敢開
大陸野掂一下都出事

集中營見

有祖國ip咪得

重有n年前支那寶改革
搞到要俾支那身份證號碼先用到
之後申請好多網上既野都好似要咁

營友

買火車票都要

真係唔撚明嗰班新移民點解都唔出嚟
千辛萬苦落嚟香港， 都係為咗工資生活水平比大陸高， 又或者言論自由更加放鬆， 而家推個咁嘅送中條例， 咪即係去返冇落嚟嘅時候

有啲一日 有啲幾粒鐘ban 左 咁無乜好驚嘅就算大陸俾人ban 都唔會咁易俾人捉 但感覺到言論自由嘅可貴，嗰種俾人噤聲嘅滋味的確唔好受

我覺得剩為錢
而且唔識諗得長遠
貪又蠢

總之而家支那監控哂所有野 冇咁易俾人搞到

個post名原本係話愛國 而家變咗批評大會

一日咁耐
國家真係要進步囉 咁會好多同胞睇到囉

如果諗到辦化分化同動員埋呢班人就好

而家低級紅唔得㗎喇
我係道其實係train自己做高級黑

民智未開

佢地好多睇到都扮冇事 覺得唔好搞到自己 一個唔小心多事就死全家

佢都無錯嘅

講真，最支持國家嘅時候得08奧運，不過都只係單純運動層面，其他時間愛國真係不了。

沒有 因為你只想到你自己

的確如此 你話如果而家香港已經變成大陸緊 講幾句就被捉走 相信冇乜人企出嚟， 我都唔夠膽話自己會繼續講

中國一早1949年滅左國

真野唔好攞出嚟講

我英藉

要買部新機先裝得依d app

Btw 聽日有行動討論大會 + 追究黑警責任

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

羨慕

夜晚呀嘛

樓豬97後咩

BNO真心有用咩？

百度目前用+852仲開到

係 佢地好可憐 咩都做唔到
識個上海人連上海話都冇得講
而家日日儲錢做牛做馬等移民
但香港啲廢中就日日話支那好正好發達

洗唔洗身份證㗎

我都想知其實有冇用 個個又喺度屌英國 垃圾

英國算喇

唔洗

可以認識祖國同當地年輕人交流了

係上海唔講得上海話？

和諧緊所有方言

巧kai仙 巧善福呀

佢話細個學校完全唔俾講
又多外地人去住
而家已經冇乜人識講
總之同香港差唔多

一個number可以開5個ac綁定,向祖國同胞介紹香港

上海話聽話好好聽

上咗熱門

好想互相認識

關於大陸妹 我眼中佢哋 淨係吃喝玩樂
目光好似唔夠遠， 雖然話冇都冇乜嘢好批評

咁咪要幫佢地增廣見聞,提升祖國軟硬力囉

冇聽過佢講
不過佢而家去左日本打工 講日文多
可能會越黎越少用上海話 之後會生疏哂
希望香港唔會搞到咁
而家中小學放學時間出街周圍都會變到去左支那咁
基本上冇人用廣東話傾計

標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

下晝有呢個

有啲嘢做唔到就做唔到嘅， 能力有限

義工持久力真係差d,要係咁開post推廣

聽到普通話都

的確個個講普通話

咪同港女差不多

都冇話有咩錯嘅其實
只係覺得人可以高級少少

好似幾得意
但我想講嘅嘢 一講就你就會發現我真身

612今我大開眼界
啲女仔勇過班佬

btw 無分貴賤嘅
大家對生活嘅着眼點不同

老實講覺得反到送中都反唔到 人口溝淡計劃，
單程證 雙程證 每日150 加埋啲探親
然後佢哋再繁殖， 香港人出生率又低， 加上人口老化， 真係變成 中國不遠矣

我覺得好中二病 所以冇乜興趣
咪同617特首辦外差唔多

2047光明正大收返香港， 仲有28年

係架

係 所以我由頭到尾都覺得香港已經救唔返
落街行轉就知七成細路都係蝗二代
而家爭取係令自己收尾嗰幾年好過啲

朋友 微博講612 第二日就比人block咗帳

有咩講 forum講就得 太易點相

有乜嘢計劃， 儲錢移民？

重有唔少香港老母都教自己個細路講支那話同英文廣東話好似變左低級啲咁

就算你個度講完 贏盡掌聲 上番黎都係條草
鬼會理你咩

國家收風好快

唔會啦 成家都係香港 點捨得走 所以咪要出嚟遊行

有邊度好得過香港

根本上網講仲好 仲多人

流咗眼淚

我都好撚鍾意香港

都係時候諗下升級
和理咗咁多日

福地黎
比共慘黨搞死

我都支持升級， 6月28 29 G20前一定要有新聞

我係想去中聯辦請願 不過我知好多人唔會肯

會架，之前鳩嗚遊行都有大陸人問過我，唔通答佢咪因為你地囉

全部實名認證
你準備定隨時移民

師兄講返一兩句呀
一齊做營友， 我照住你

香港貼吧要Lv 4兒留到言

去中聯辦請願 作用係冇不過有新聞

唔係香港留喇

仲要你要拉大隊 or otherwise佢唔會見你
咁連新聞價值都冇

我就係想要新聞
一國兩制 所以唔可以就香港問題請願 否則國家會借勢大愛收會香港
我想幫新疆人權請願 反正美國係好關心人權問題

而家咁嘅速度吹雞有難度

佢見唔見唔緊要 最重要多人
但我知啲人唔會跟

唔難嘅 但吹雞去中聯辦會難啲

香港貼吧無香港人是常識吧

都好撚大陸人屌，仲有好多9人開你問我答

我擺低一蚊跟機

我意思就係話中聯辦有難度， 其他集會遊行反而多人

仲有小紅書，都幾多人用

因為啲人怕 雖然我唔知有咩好怕 因為年終好多人去中聯辦請願

你係想食住g20個勢幫侵加籌碼？
對香港冇益喎
同埋真係要好大榜人先得

呢樣要睇支那爆唔爆，爆煲佢地就要被逼學廣東話，學香港文化
而且仲有老師呢條最後防線
不過好危險係band 2尾到band 3學校果d暴力普通話學童
全部都係毅進制預備軍

反而唔洗太擔心D大陸妹，最後一定變港女N代勇武抗爭
因為大陸本身都好打壓女人
我識得幾個大陸妹本身好愛國，經過好多case之後立場變左反共

係要好多人 我自己一個一定唔去 會死

唔是怕 是覺得曬氣
會比人笑大中華膠

支那真係唔係我的國

因為比中聯辦點相慘過暴動

去中聯辦請願等於承認中國統治地位，要去就去美國領事館啦

Sorry, 我無國家

其實都係因為g20 唔知其他人點諗啦

唔係幫香港請願 係幫新疆情願
我冇咁蠢

要多人先上到新聞

講緊幾千至一萬

你可以試下開po嘅 我覺得不失為一個升級嘅方法

開咗post可能都會死 所以我冇開

大陸點解唔畀驗性別呀， 就係知道中國人重男輕女的女會墮胎， 你見幾多大陸人落嚟驗性別知啦， 女人的確冇乜地位， 我所知就女人做嘢男人屋企unun 腳 賭錢飲酒

特別係北方啲男人 出名打女人

我要自由呀

其實我唔係唔係自我滅聲
其實開一個post幫新疆人民請願 喺自由國家根本冇問題

唔貼送中題 會冇人理你
可以轉做 就住香港人權問題向各國大使館請願
玩黑色幽默 會對連登仔胃口啲

contact下佢哋 睇下佢哋搞唔搞？

69遊行期間係銅鑼灣食個晚飯 聽到隻小蝗女話下面班人咁逼 像白痴

一黎變相唔承認中國主權
二黎去各大使館搞搞震
大家應該會有興趣

可以搵外國frd開po
我哋幫推

好建議
但係我已經唔信任任何人 呢啲咁嚴重嘅嘢 唔敢去搵呢啲組織

而家香港白色恐怖緊， 出嚟野餐又話驚手機定位、 又話驚八達通、又驚cam、 網上言論由驚畀人秋後算帳， 自我審查緊啲人 個個都唔撚夠膽講死得啦

咁你有冇大聲屌鳩佢
大聲屌鳩佢係你嘅職責

佢哋望到嘅嘢就係眼前兩寸

唔識呀。。。
你有冇外國朋友可以做？ 我都可以推

咁仲簡單
你自己開個fb page 放上黎呃like
之後順勢搞遊行活動
申請不反對能知書

有
但咁麻煩嘅嘢 佢唔會幫我
最好做齊嘢
我哋餵佢食
佢開po

我打字囉。。。。。

算啦 都係唔好麻煩佢
中聯辦真係太敏感
講完應該都畀人屌到仆街

咪diu醒佢，幫佢望遠d

你諗下成個schedule喎
開page 整圖 開第一個po呃like 之後申請不反對通知書 開第二個po班馬 之後先有得行
成件事係煩到嘔
仲要係要獻身
巴打你有咁大決心？

呢種小心翼翼好麻煩
而且市民之間有强烈不信任

ok 我收皮
煩唔緊要 但係申請嗰份嘢 都唔知要唔要坐洗頭艇

層主加油

我個fd係微博出post 其他人完全見唔到 應該係check到關鍵字 個post直接被消失
wechat 朋友圈連圖都可以check到d字

有次食緊野旁邊坐左幾個大陸人，其中一個男仔問其他人點睇遊行，其餘幾個女都係一知半解，之後話不過都唔關佢地事，最後個男仔話自己其實都唔係純正香港人，有一半支那血統

其實佢地唔會理我地，大部份都事不關己咁

我覺得g20之前搞唔到啦....
加上目標係中聯辦

唉

申請份嘢=自爆 之後就打定輸數撈政治飯食
唔申請=搞到連仔 全世界一齊死

人哋梁天琦都大陸人啦。。。

得係得
不反對通知書 收唔到 姐係不反對
但連登仔會撐？
佢哋撐嘅 你又肯唔肯獻身？

咁樣香港都一樣
大陸嘅真知識分子係唔同 我好耐之前見過 可惜已經冇聯絡

撈政治飯過唔過到人世呢？

政治飯重要最激進嗰種
如果唔係申請唔到政治庇護就含撚

過到嘅 如果你自問夠champ
好似天崎咁 諗嘢通透 又學識淵博 仲要明白以不爭為爭嘅道理 eq高

一黎就比boss點相

原來個機制係咁
引蛇出洞

其實 羅冠聰 遊蕙禎 梁頌恆 dq咗嘅議員而家撈咩飯食

游b做緊普通文職

營救義士，請對準律政司！

wa.......勁呀。。。。

可以兩部機test佢啲loopholes

佢真係頭號清算對象

如果香港人民智好似5年前咁
佔中未必輸得咁慘

ching u play life

坦白講係難打
但未必輸曬既
輸係因為我地入面有人未打先輸
如果佢地發現 幫我地個利益更大，遲早會轉會

原來可以中和

我都唔撚夠膽wechat擺嘢

彼此加油

好多人係有多重國藉
佢哋睇一個地方係唯利是圖
唔會同你講歸屬感

就好似保皇黨會為一個席位出賣香港咁

長輩圖都sd咗 但係見唔到

新移民最多咪佔香港一兩成
多重國藉既人始終少 攞移民都唔易 攞完仲搞事，唔驚比人取消咩
個重點反而係民主派內鬥+年輕人失望唔出來投票
如果連自己鐵票都動員唔到，咁邊會贏到
果200萬人如果全部出曬來投票，咩議會都贏硬啦

破wechat防要睇返內地果啲post
已經有好多前人經驗

功能組別 dq 分組點票

鄭立講得啱:
議席係提供資源，而唔係分享權力
要打選戰係因為打贏有錢收，可以支援其他行動
唔係諗住可以自訂法律救港etc.

追索返個源頭可以責備香港殘廢嘅議會制度
which is英國佬留下來嘅爛攤子

千瘡百孔香港體制

我覺得呢
民主=統治階層自願永久咁割讓一部分權力比平民
如果冇逼佢，依件事絕對唔會發生
政府一個半個議題讓步咪得，洗咩永久放權?
所以大部分民主國家都革命過 亂過
仲維持到 先會成為真正民主國家

香港依家條件其實未足

乜你未瞓

都唔係千瘡百階嘅
真普選其實就得

香港經濟體系已經飽和
我地追求嘅好多時已經唔係僅限於物質層次
社會需要進步 人民就一定要自立 呢個道理好簡單
因為有文化嘅人多咗 大家都想加把口
想有say
所以根本唔會有人buy政府 合作就一齊發大財個套
年輕一輩都好渴望真普選

但政府唔會明 佢哋太離地

即係 體制要更加腐敗、民不聊生先有資本 ？

香港依家係食飽飯冇屎痾
但法國美國當年係飯都冇得食

點同

屌，我想淘寶，港澳地區唔包郵，跟本就分化我哋

心水chjng

有冇計圍三幾萬人扯唔起國𣄃，另外又播番啲片俾佢哋睇我哋有幾齊心

資本呢個字好似唔係幾恰當

真普選係咪包埋議會？

對哦

其實條線係人民定既
你覺得冇飯食你先願意革命 咁咪果日先有民主囉
好似美國獨立咁，係英國唔比佢地自治，調兵過北美，即刻打獨立戰爭
咁咪唔使等到冇飯食囉

如果話缺，我會話香港缺魅力型領袖
居然今時今日，冇議員會打LOL，玩cosplay
咁你點識到後生仔呢

如果想深入少少，你可以望下台灣啲政治人物個網絡經營
對比下HK
就會知我地差咩

轉做[條件]
而家香港人真係話食飽飯冇嘢做先係反
同生活唔到個種革命係唔同

我下面覆左
你望望

有啊
比人dq咗

川普下令攻擊伊朗 緊急喊卡！美軍全球鷹秘密曝光 伊朗海上狼群 羞辱美軍 -【這！不是新聞 精華篇】20190621-4

菜阴蚊
13 小時前
美国敢打伊朗，俄罗斯第一个跳出来对美宣战，欧洲中立偏伊朗，中国可以在东亚 台湾军演 必要武统台湾，美国对伊朗毫无办法

係
自由對香港人唔算得啲乜
616就知
不過如是

中共驚嘅係616嘅人加入612嘅陣營
但好似冇乜人睇得透

話雖如此
地區網絡經營根本就係基礎 係人人都應該做
我屋企個區議會選區 居然自動當選益建制派
十萬年冇人家訪過 冇人試過認真咁拉我張票
我自己次次都投係我乖 民主派唔應該expect人人會咁
天跌落來既票始終唔多

香港人不嬲都政治冷感 行功利主義

話.雖.如.此
依家正值中國最強的日子，發動全面進攻唔現實
某程度上有必要以守為主，苟且偷生
等對面自爆
到時再all in

純粹追求吃喝玩樂嘅話唔需要自由㗎， 而家政府暫時先跪低都係驚你成班人再搞大件事啫， 621都夠膽縮埋入警總嘅

唔想註冊..要實名認證

中共唔會爆啦
佢貿易戰一輸就可以鎖國20年
人口咁大絕對可以做到自給自足

all in... 都係嗰句啦 香港冇條件
我見啲人生活得幾舒適呀

師兄覺得貿易戰會唔會令對方自爆

好想出po lead人升級
叫啲外國frd出po先

爆咗啦 但影響不大
人口太大 消息又唔流通

話說都冇諗住呢幾日再升級嘅， 見唔到有post

選民質素係一個問題 但坦白講
全世界都係咁
絕大部分民主國家，投票率都唔過7成
brexit咁大獲都係72%

我依家鬧 係民主派連可以拉既票 可以做既野都未做
就想推比大環境
咁講台灣應該1949就自動投降啦 邊有得打
但人地就係利用一次次機會 拖下又一獲 拖下又一獲
先前2008驚馬英九 點知2014太陽花
之後大陸武統，台灣即刻聽曬trump話，自願做重要旗子

守住自由，本身已經有無盡好處
功利主義一樣如此

未有人出聲提姐

自由=唔驚秋後算帳,唔驚以大欺小,唔驚無啦啦冇工開
其實自由好重要架

但民主派拉到票之後都係好官僚
呢個先係後生仔唔想投嘅原因
咁當然都係因為佢哋好官僚 所以先唔會放下身段拉票

ys
呢個都係香港可以咁屈機嘅原因

大意講如果中共解決唔到出生率問題，2040年好難守
問題係香港守唔守得到果時呢?

等你

DLNM 咪就係鬧緊依樣野
佢地啲選戰根本極度失敗
只不過好多人自願比票佢地 佢地先守到今日

啲區議員居然連FB page都唔寫
對地區控制力近乎0
你咁都唔輸 真係香港人已經好愛你

大陸出生率邊度低 唔係僅次於印度咋咩，

wechat alipay (賺分)

大家都係含淚投
老實講你唔同佢仲可以投邊個 唔通真係焦土咩

首先，點先為之爆先
我上面都提過，日本爆左=/=滅國
只係經濟增速緩慢，慢慢比人爬頭
但今時今日，日本依然係第三大經濟體
所以唔好諗住爆完=香港大勝

爆完只不過係對面應該冇能力再進攻
如果想攞野，依然要自己努力

依家中國人口處於最高峰，坦白講未來二十年都會係中共進攻，西方防守
我地盡力拖長戰爭，希望自由國家可以拖到果一日啦

人口老化? 五險一金遲早爆煲 到時班老人家就上晒街...

好有畫面

睇地區
中央希望上海人生仔，唔係農村人生仔(雖然有生佢地都開心)
但依家上海生育率差唔到去到1.0
因為買唔起樓

^ 中國入面依方面討論唔少 一般都話一係強制生育，一係殺老，否則無解

上海人啲仔先係知識型人才，農村仔只不過係入左北京大學後重頭train過，眼界差好遠

目前來睇， 中國都未有方案處理人口問題。

焦土係出氣姐，無助解決問題

始終香港人唔熟中國網絡文化 邏輯 習慣 消息傳播個dynamic 同埋各種花式避過審查方法
都係班大陸人最熟 不過燒唔到佢地個疊又幾多人理 真係有心嗰班一早就自動波宣傳緊
大陸審查都勁 真係落手 好似知乎 微博 豆瓣易啲落手?
我覺得都係打入海外大陸人圈子有用啲 出口轉內銷

話時話呢度有幾多個話題同步進行緊

有自由行問過我

百度一定河蟹哂

Link呢

Post

Sor push

佢地會話你唔識歷史，冇國際視野，冇軍事知識，冇戰局觀，盲目祟美巴啦巴啦

會舉圖片㗎嘛

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

【行動確定】626去齊G20領事館請願

ok 跟

Btw 聽日係咪有野餐

其實依家係咪要有中國身分證先開到？

與其係咁，不如去關口搞仲快，而且想阻都阻唔到

唔使呀有啲 知乎一定唔使

佢哋話十一點

我搵到啲異見人士資料 大家可以睇下佢哋對國家係幾咁衰

【 突發】627 致香港抗爭者書！

【行動確定】626去齊G20領事館請願

大使館係呢條tg link

不嬲都有用
但果陣既連登仔 會話咩好人好姐用咩大陸apps
我只用百度知乎豆瓣
我身邊玩抖音用微博港女既00後
今次咪照樣遊行
娛樂還娛樂
好多人當大陸好似韓國/日本/美國咁係外國

你哋有冇黎legco
準備開始了

知乎好多po都好正常
但一講到香港係一定痴撚左線咁 所有有少少支持香港嘅po就算比晒證據都會比人留言係咁屌 痴撚線
都唔知中國D人係咪比人set左program一聽到支持香港就會發癲

呢啲嘢梗係唔會嚟喇
發夢夢下咪算

有一班人好liberal
嗰班人點夠膽喺網上面亂講

和平集會喎
都要戴頭盔 咁可悲